聽日有幾多人公司仲要文職返工

我公司要 聽朝都等唔到佢宣布home office先請假

唔使

推上去

暫停自由行簽證 = 現有簽左證嘅可以繼續輸入病毒

呀！！！！！！！！！！！！

開名啦
仆街公司

返到公司都冇心機做嘢啦
逗埋利是走

勵致研習中心 日日都要返 工時照舊咁撚長